[金鐘]儲值卡係金鐘上網順好撚多

係 轉埋3G仲順